你地依家聽緊咩歌?

又係後來的我們

煙霞

相信誰 韋禮安

Side to side ariana

正

good taste
仲要係無plug既冷門歌

btw我都聽緊佢首似曾

唔知今年定上年睇紅樓夢舞台劇聽過佢唱似曾live!! 真係好正

We don't talk anymore

Fx - all mine

Charlie puth真係好撚正

溫final 㩒㩒下㩒到

Charlie Puth-Up All Night

birdy - terrible love

昨天

真愛 張學友

One time - Marian Hill

失憶蝴蝶

Komm, süsser Tod

正呀ari bb

人來人往

香女人